"Het was nu schemerig en nadat ik er wat had weggerukt koekjes en een kaas in de bar - er was een vleeskluis, maar het bevatte niets dan maden - ik dwaalde verder door het zwijgen woonpleinen naar Baker Street - Portman Square is de enige kan een naam geven - en kwam zo eindelijk uit op Regent's Park.
